覺唔覺聖誕出街拍拖既情侶應該拎去打靶

屌你地老母

咪就係，阻住我同條女行都行唔到